某人行終身制後，好似比人針對，頭頭碰著黑

共產黨係咪咁團結？
原本上位既就比人拉，
應該退既又死番出嚟，

你身處當中，
你會服個小學畢業咩，
無鬼唔會死人，，
支那拐點已到

獠鬼攞命

秦始皇統一六國，中國又贏

有咩所謂, 死既都係班生番

轉過頭, 扶共抗美, 又可以做贏家啦